世盃唯一！迪基亞撲救捧蛋

【體育】國際足協最近公佈世界盃撲救排行榜，墨西哥門將奧祖亞排第1，第2是丹麥的卡斯柏舒米高，至於西班牙的迪基亞竟然沒有錄得任何成功撲救。

根據國際足協官方網站提供的統計數據，西班牙門將迪基亞（David de Gea）是33位至今出戰過今屆世界盃的門將當中，唯一一位沒有作出過任何成功撲救的門將。

迪基亞在雙「牙」戰中，於上半場尾段犯下大錯，牛油手誤把基斯坦奴朗拿度射球拍入網，西班牙跟葡萄牙最終踢成3:3平手，失掉3球；不過，備受批評的他之後對伊朗的比賽就力保不失，狂牛兵團最終以1:0贏波。

排行榜第1的是墨西哥門將奧祖亞，他以14球撲救領先，丹麥的卡斯柏舒米高以10球緊隨其後，哥斯達黎加的基羅拿華斯、澳洲的馬菲賴恩、冰島的賀度臣就齊齊以9球排第3。

至於烏拉圭的梅斯利拿（6球）、克羅地亞的蘇巴錫（5球）就錄得100%的救球率。

西班牙VS摩洛哥
Now618台26/06 01:15直播

黃大仙

幾季神救 兩場就變撚咗地底泥

曼聯迪基亞
西班牙迪基亞

一係唔洗救 一係冇得救

乜又係你呀,sam 哥

皇馬咪一樣想搶人

皇馬唔好買呢d廢龍

喺連登，打得曼聯都係垃圾

咁垃圾留返係曼聯得架啦

伊朗五射零中
葡萄牙五射三中三入波

撲救荒

曼：迪基亞世界第一

但可能反映到一d野

一直以來
由馬體會到曼聯都有一個共同點
球隊防線偏深

佢只係門線型

紐亞部份功能佢係做唔到 (出擊，傳波)

Sam gor

事實，迪基亞如果係傳中波做好啲其實好多波唔洗輸

覺得費sir退休之後佢冇咁肯出迎，走之前其實個活動範圍大好多，成日出黎打手搥

靜係上屆俾李斯特城絕殺果球佢都應該打走啦

睇佢打德國同韓國個場，真心幾穩

今場有啦

曼聯小花，史摩寧體系球員

好多近距離轟炸
佢用神救都唔出迎